5G出左一個星期 有冇用家報告？

想知

頭一年得D水魚PLAN

唔係冇人用吓化

有都唔夠膽講啦 收得咁差 又多地方收唔到

iphone有先再討論啦，年尾個網就鋪到差唔多

燒用量5G 用幾日就用哂300GB
最後被限速2mbps 仲慢過用4G

應該都好多人出S20 我估唔少都轉左5G

咁多負皮

係咪快4g 20倍

4G限速128kbps嗰陣嘅20倍

要專登落街企係條燈柱用不了

回復返去當年天地線

要不斷CHOK 個速度出黎

CSL 5G @ 尖沙咀太空館

好似成條彌敦道都有覆蓋
但係有啲位部電話會 fallback 返 LTE

csl 4G 600Mbps 已經夠玩

白老鼠plan搵你呀媽用

新界撚表示燈柱都冇

麻煩改返個標題
5G出左一個星期 有冇傻仔報告？

成條彌敦道都有覆蓋? 爽呀, 5G 堅係行得快

依家用啲乜野apps先可以睇到4g同5g分別？係咪得跑分apps?

4g要上600Mbps唔係咁易
csl 5g得油尖旺同港島旺區有覆蓋 其他地方都冇

用落會覺得反應快少少，好似Google Play download apps，就算幾十百幾MB，有時都會完全見唔到佢下載，撳完直接就安裝

其實而家大部分用途未會用到5G嘅potential，好似當年4G咁，出咗一段時間先有嘢（例如4K streaming）可以用盡4G

CSL用Ookla Speedtest測速有少少出貓，一定會用CSL自己嘅Speedtest server，唔似用其他network咁俾你揀